有冇人食過一次荃灣大鴻輝既樓上食肆，以後唔再去

打哂蛇餅等lift上去
食完又等勁耐等lift走人，迫到痴線

有間韓燒幾抵食

邊到大鴻輝？

一鍋堂好味
利申：成日食。

成日食，但等到10點後先去

前名叫「英皇娛欒廣場」
9樓有間韓式餐廳，平日午膳時間某些套餐，甚至好食過地鋪茶餐廳

其實果度火警一定死好多人..

排隊嘅正戇鳩
利申：次次都11點左右去食

係咪無線打手啱啱東張西望先講完

冇後樓梯走佬咩?

原來改左名？以前有間neway，係咪冇左？

仲係度

有起事上黎，咁多人都未必走得切，如果擺埋雜物就死得仲快

可以行樓梯

次次係後巷搭貨lift上 直出人地廚房 講句sorry行返去正門就ok

以前有間邪骨,係咪無左?

凱撒?

呢座大廈真係垃撚圾

上樓要排隊等𨋢幾個字唔在講

落樓又係要等好耐

想行後樓梯但d 後門全部有警鐘

真係屌佢老味

樓上無咩好食，樓得間雞煲ok唔洗搭lift

馬辣

次次去都係食大煱口

呢排日日爆
以前貪佢唔駛等位成日去